[社交平台] 點解香港咁少人用Twitter?

之前成日講嘅國際要事 美朝峰會 到而家中美貿易戰
Donald Trump都經常會係Twitter發表言論
好多新聞都會引用

近期仲有泰國救少年足球隊嘅新聞
連Tesla’s Elon Musk都用Twitter發表佢嘅意見

Musk在Twitter中提及，可把一米寬的尼龍管道，伸進彎曲蜿蜒的洞穴隧道，然後打入空氣令其膨脹，或能造出一條水底隧道，用作泵水或其他救援用途。

講返日常少少, 日本人或者歐美地區都好多人會用

我自己呢個年齡層(三四十歲) 身邊啲人都係用facebook, 其實d Content farm係facebook入面好多所謂趣聞 都係引用Twitter d料

點解香港人咁少用Twitter呢個平台?

想問下連登仔 (我諗好多十幾廿歲巴打 )
係咪你地嘅圈子都冇乜人用?

好似個個地方都唔同 台灣又興line 咁樣

係香港主流用Fb多唔關年齡層事，即使後生嘅一係有用，一係索性唔用淨係用IG,Snapchat亦唔會用到Twitter

其實就係奇怪點解興唔到
香港又唔係似鸁國咁鎖左 要用山寨版微博

印象中早5 6年 903班DJ都嘗試過帶起潮流用Twitter
但都係吸引唔到年青人用

有用
用嚟follow啲av女優

咁能多英文

有用
睇日本妹

咁係因為冇乜香港人用啫
如果成個圈子嘅人都用咁就唔會有問題啦

諗諗下Twitter要用retweet功能
其實可以擊退好多Content farm成日偷片嘅問題

啲u magazine 新假期 ezone 就唔洗咁肆虐

同面書撞功能，不了

有用，不過成版都係英文同日文，當睇時事

same

毒撚表示有用

睇野多
twitter係簡潔
但fb 整 profile 好d

因為香港人唔願意接受新事物

點解要強調自己三四十歲

利申：十幾廿歲

其實係想帶出始乎每一個年齡層都有各自較受歡迎嘅社交平台
只係想話我呢個年齡層啲人好似平較常用facebook
我見公司較後生一輩啲係主力用ig snapchat
(有錯請指証 )

最後都係想問 明明世界上都好多明星藝人政客甚至世界上有影響力嘅人都會用Twitter
點解香港都叫國際城市 會咁少人用

用黎追星用

英文
香港人不了

有用 用嚟睇tech news

Facebook 夠有share啦 咪一樣大把人偷片

去機舖打機 用嚟睇官方最新資訊
同埋睇Trump

有冇啲好睇嘅多資訊睇嘅介紹黎 follow下

睇av野同日常分開好d